香港夏天男仔唔使襯衫 只需要練大隻 手臂粗 身型靚就好睇

呢條偷拍友一定係連登仔
著到成個省港旗兵咁

連登思維

同佢講衣著 佢講身型
同佢講身型 佢講樣貌
同佢講樣貌 佢講錢財
同佢講錢財 佢講才華
同佢講才華 佢又拉番去外表

其實都唔知點解可以傾到偈

髮型問題

咩事？